我懷疑我同事暗戀我，點算？

事源係我入職大概兩星期，"佢" 坐我隔離的
有一日，就過黎問我有無女朋友

其實我都唔多為意諗住好正常啦我呀媽同事係八d
點知佢呢幾日又問我一唔一齊食飯同埋加Whatsapp group...

佢係應該對我有d意思，我應該點做

有病早D睇醫生啦
唔好拖

hehe

新入職見你同D人唔熟幫下你姐
唔好諗咁多住
再觀察下先啦

你中意佢？
唔係就睇定D先

毒撚思維真係恐怖

同你三唔識七點解要咁話我

發完個夢到醒左就上連登開post?

男同女呀死毒撚

索係幾索既
唔了，等佢開口話暗戀我先再諗

樓主姓李？

點解佢要用" " ?

公司覆緊你，你以為我好似你咁剩係識呢埋o係被竇度打飛機咩

無女仔邊既佢字呀嘛
用她成句句子好怪雞

你就係

唔抵得

你想太多了，過下正常生活吧，太多妄想無益

開口話暗戀

gay佬的感情世界我哋唔明嫁

暗戀番佢

女人係八掛
可能只係想八完你呢野分享俾其他人知姐

早D休息啦

你條gay佬諗野都無人明